特許財務策劃師 係唔係專業人士

有牌 同會計師一樣
正皮 係
負皮 唔係

有正評

電競師都有牌